強烈呼籲所有巴絲交表拎4000蚊

你唔識計照入表等政府幫你計啦

反正佢話會自己調整，係唔係都tick 4000

多1個人多1分開支
務求推高個開支
比前線好過填海比蝗蟲

支持

大家唔洗計得咁辛苦
交比我地既政府搞

如果唔知自己退唔退夠4000
tick左未退夠4000 turns out原來退夠
咁會唔會比人告

無住址證明
無銀行戶口

點會，話唔識填搞到填錯咪得

告乜野呢請問?
唔好咁怕事得唔得?
有無聽過申請公屋過額比人拉?
你唔係虛報咪得囉

試下囉,批唔批政府決定,可能會仁慈放比你呢

學資處負責，準備好無限家訪未